# StartWine-Project

Данный проект включает в себя проэкты и наработки Rus-Nor и VHSgunzo и является резервным зеркалом

Все собранные проекты распространяются бесплатно по лицензии GPL3, чтобы пользователь линукс мог свободно запускать то, что ему по нраву, предоставляя свободу выбора
